聽日621到底係衝定唔衝？

依家講嚟冇用 兄弟爬山 唔好再內亂
聽日出到去再諗啦 所有野都要睇對家點佈署
612冇人估到會3點衝再比人清場 再走去中環
咩都唔會估到
簡單一句 到時執生啦

推

其實我都分唔清啦 大家去左先 再睇定先啦

去左先

衝佢老母啦

總之一定要去

去左先最緊要
衝唔衝唔夠人做咩都唔得 傾再多都冇用

去左先講最岩 6月12都無人知會衝啦

衝唔衝都去左先

分工啦
有衝有唔衝

衝有衝玩
唱聖詩有唱聖詩玩

去到on99?

點都唔會全部人咩都唔做
衝既就點都會頂唔住衝
要和理非既就點都唔會上前線
自己揀啦

泛民話唔準衝

有得衝佢 我成粒催淚彈塞落佢屎眼到呀

冇大台嘅缺點已經出左黎,訊息混亂,意見唔統一,人多嘅話都還好,和有各做遍地開花,人少嘅話就算變左散收收冇效果

佢唔通登曬報叫你衝咩
唔阻止就得啦

咁就代表要出話唔準衝

依家都係兩大意見啫
我唔覺得和理非見到人衝會唔幫手
點都叫一條心

依家比我講都唔會話衝
打曬開口牌 話比對面知我地聽日衝小心d咩
衝定唔衝都係咁樣對外講

唔支持衝就要講反對衝

咁唔支持有唔支持既理由 我都覺得合理
衝都有衝既理由
兩邊都冇錯
支持邊到都得
最緊要都係出左嚟先 唔出講再多都係把撚

你咪解答到條問題，唔支持衝唔代表要開聲講反對衝，這是邏輯上的問題

你無解答

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警員公道
成立獨立調查委員會 追究濫權警員
冇會開 出師無名
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

依家呢個時勢 我冇咩興趣同你嘈呢d野
你只要明每個人考慮既野同決擇都唔同就得
你係咪見佢話唔好衝就唔出嚟？
係既話可以拎完0.3就走

勿忘初衷

你岩，出左先知點算

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

明晒，原來可以唔講邏輯

加油啦 希望聽日見到你衝第一個

轉移視線

如果嘈贏你林鄭即刻下台 所有義士放返出嚟
我同你慢慢嘈都得
不過依家對成件事係冇正面幫助
講嚟都廢事

轉移視線，唔講邏輯

So?多謝幫推

唔洗客氣，咪推俾多啲人睇下你唔講邏輯

唔講邏輯 但係有多d人出嚟又點話

乜撚都係假，果日出去行街先

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！